對警犬射燈照記者有咩應對方法？

射到個鏡頭乜撚都見唔到
打壓言論自由到咁都得
屌你老母死差佬

下次帶塊大鏡

用激光射爆佢支燈

帶大鏡 又可以比d狗望到自己個樣
我記得烏克蘭果陣都係咁

唔知得唔得呢

用凹透鏡

側面影就得